推敍福集團（牛角）擴黃色經濟圈

柒婆選既時候 表過態支持 自行考慮

【禁蒙面法】黃傑龍、莊偉忠齊反對 憂事件演變成無限輪迴 (17:28)

文章日期：2019年10月4日

港府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》，在港經營「牛角」、「牛涮鍋」及同名酒樓的叙福樓（1978）主席兼行政總裁黃傑龍在其facebook個人專頁「黃傑龍 Simon - 窮富翁 好人好事」發文，認為一條《逃犯條例》已將社會推到「今日這個境地」，十分擔心《禁蒙面法》只是無限輪迴，不贊成。

《禁蒙面法》消息在昨日傳出，黃傑龍當晚已發文，引用日本特攝片《幪面超人Faiz》的內容，指「我沒有夢想，但是我可以保護你的夢想」。另外，日前網民在又一城發起罷買日，有過百人到牛角取飛，黃傑龍亦有在專頁表示，客人有秩序及禮貌，自己最多「只係算淺黃」，又強調從頭到尾反對修訂逃犯條例。叙福樓今日收市報0.59元，跌1.67%。

一田百貨及康宏金融前CEO莊偉忠亦就事件發言，他在fb專頁形容《禁蒙面法》為「攬炒之作」，認為首次引用《緊急法》後，未來就有無限次的特事特辦，最終變成慣例。除了影響香港國際聲譽、亦有機會影響香港獨立關稅區地位、信用評級機構、投資信心等等。

p牌開唔到po
有無同意以下活動師兄幫手po??

10月6潑彩油面大遊行，有無得諗？？

全政商呢兩日，擺明要反遊行﹑反"反抗行動"，關商場﹑關百佳﹑停六合彩﹑停地鐵等等等等，要令人對香港示威活動反感，想静化我哋。那何不，我們搞一天快樂抗爭？？？一方面透過潑彩油面，令大家臉孔都增添可愛色彩，雌雄莫辨？？？過程愉快興奮，為一心將香港/抗爭化死灰的意圖，幻化成美麗色彩！！！同時，可作為成立臨時政府說法具體化，以藍與白做主調，再配合其他顏色為副。做到抗爭之餘，又快樂，也別具意義！

活動詳情
日期：10月6
時間：港島遊行時
內容：油面﹑互油﹑互潑顏料，紙面具油彩
顏料：水彩﹑較易清洗物質 (請建議)
目的：趣怪蒙面﹑快樂抗爭﹑慶祝成立臨時政府﹑和勇連結

自推2下

推

支持
利申金會員

Same

當年邊會諗到777搞到依家滿城風雨丫，佢起碼依家肯改變諗法，咁大個集團老闆都敢講人話就梗係要懲罰佢啦

pish

值得支持

好啦 今日就免為其難去食啦

知錯能改 善莫大焉 我地手足一向賞罰分明
全港各藍店紅店注意 管理層公開表示同政權黑警鄉黑割蓆者，或停止逼害抗爭義士者，可納入免裝修名單，此為Lv.1
支援抗爭義士者，包括配合抗爭行動行事、提供實質資源如容身之處、糧食、文具，可進一步納入黃色經濟圈，此為Lv.2

做人做狗 自己決定

咁人地都肯轉軚 就算係得把口都叫做好開始

知錯能改善莫大焉

唔使幫佢裝修
都唔使幫佢宣傳

明報
點知佢係咪想洗底食人血饅頭
唔會杯葛但唔會支持

同意

佢講人話係因為佢係世界仔 想賺晒兩邊既錢咋!!
唔使裝修 但係都唔好特登去幫襯

唔會專登幫趁

可以睇下佢由6月開始既post就知道呢個人係點

我覺得算係咁啦

利申：非洗白，未食過佢集團既野，大家自己判斷呢個人啦

去睇吓敍福樓仲有冇文匯、大公報派